要贏！需要勇武、更需要智慧理性！

昨晚機場的一切，肯定失左好多民心。
明白現場氣氛，仲有大大小小『鬼』煽風助攻
一定會有激動情緒！
但大家要記住，機場係一個舞台，全世界都會睇住，
一定一定要『和理非』。
要升級，要對抗，要作戰，就一定係對準黑警，港共政府
其他一切都可以唔撚使理佢，更加唔可以有暴力！
因為係機場呢個舞台，輿論好容易令到呢場運動功虧一簣

坦白講，昨晚已經令唔到一定數量既民心流走左，我絕對感到非常痛心！

記住呢場運動，民心同埋團結重要過所有嘢！
你係勇也好，和理非也好，乜鳩乜七都好！
呢場仗想戰勝，得到民心係最重要！
唔好俾任何理由給所有人同我們割蔗！

現在機管局有禁制令，大家更要冷靜諗下下一步點行，唔好再監粗嚟🙏🏻